行翻屋企經過屋邨 有人倒水 兜頭淋落黎

如題 我全身濕曬 可以去邊度投訴 報警有用？

唔好報警啦，上連登chill吓算啦

1. 我唔係住屋邨 不過你鍾意唔信就唔信
2. 我尊重真係有需要 而又住係屋邨既人

真係全身濕曬

抵死，尿黎架! 下次淋你屎水

管理處/警察/唔識/都係問1823